{
    "nbrAnswers": {
        "noAnswer": 40,
        "answer": 171
    },
    "ECTs": {
        "ECTS Previstos": {
            "Trabalho Autonomo": 4.0,
            "Contacto": 2.0
        },
        "ECTS Estimados": {
            "Aulas": 2.36,
            "Contacto": 1.96,
            "Exames": 1.97
        }
    },
    "Grades": {
        "Grades Predicted": {
            "N\u00e3o sabe": 0.0,
            "N\u00e3o avaliado": 0.17,
            "Reprovado": 0.13,
            "10-11": 0.17,
            "12-13": 0.22,
            "14-15": 0.16,
            "16-17": 0.14,
            "18-20": 0.01
        },
        "Real Grades": {
            "N\u00e3o sabe": 0.0,
            "N\u00e3o avaliado": 0.17,
            "Reprovado": 0.13,
            "10-11": 0.17,
            "12-13": 0.22,
            "14-15": 0.16,
            "16-17": 0.14,
            "18-20": 0.01
        }
    },
    "General Results": {
        "Resultados gerais da UC e estat\u00edsticas de preenchimento": {
            "Carga de trabalho": "De acordo com o previsto",
            "Organiza\u00e7\u00e3o da UC": "De acordo com o previsto",
            "Avalia\u00e7\u00e3o da UC": "De acordo com o previsto",
            "Doc\u00eancia da UC": "De acordo com o previsto"
        }
    },
    "Attendance": {
        "1. Acompanhamento da UC ao longo do semestre/carga de trabalho da UC": {
            "Para os alunos que indicaram acr\u00e9scimo de carga de trabalho, a raz\u00e3o deveu-se a": {
                "N\u00ba de respostas": "55",
                "Trabalhos/projectos complexos": "18%",
                "Trabalhos/projectos extensos": "4%",
                "Trabalhos/projectos em n\u00famero elevado": "2%",
                "Falta de prepara\u00e7\u00e3o anterior exigindo mais trabalho/estudo": "58%",
                "Extens\u00e3o do programa face ao n\u00ba de aulas previstas": "7%",
                "Pouco acompanhamento das aulas ao longo do semestre": "11%",
                "Problemas na organiza\u00e7\u00e3o da UC": "5%",
                "Problemas pessoais / com os colegas de grupo": "7%",
                "Outras raz\u00f5es:": "7%"
            },
            "Para os alunos que indicaram baixa carga de trabalho, a raz\u00e3o deveu-se a:": {
                "N\u00ba de respostas": "70",
                "O programa n\u00e3o foi cumprido": "0%",
                "O programa foi pouco extenso": "0%",
                "A mat\u00e9ria j\u00e1 tinha sido leccionada noutra UC": "0%",
                "Frequ\u00eancia de UC em repet\u00eancia": "10%",
                "Trabalho excessivo noutras UC": "11%",
                "Avalia\u00e7\u00e3o pouco exigente": "3%",
                "Boa organiza\u00e7\u00e3o da UC": "20%",
                "Outras raz\u00f5es:": "14%"
            }
        }
    },
    "Previous Knowledge": {
        "1.2 Os conhecimentos anteriores foram suficientes para o acompanhamento desta UC": {
            "N": "7",
            "Mediana": "170",
            "scores": [
                "",
                "",
                "",
                "7%",
                "16%",
                "14%",
                "24%",
                "9%",
                "24%"
            ]
        }
    },
    "Importance": {
        "1.3 Caracteriza\u00e7\u00e3o do n\u00edvel de import\u00e2ncia que atribui aos meios de estudos, quando utilizados, nesta UC": {
            "1.3.1 Assistir \u00e0s aulas te\u00f3ricas/semin\u00e1rio": {
                "N": "2",
                "Mediana": "7",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "5%",
                    "",
                    "9%",
                    "13%",
                    "24%",
                    "21%",
                    "23%"
                ]
            },
            "1.3.2 Assistir \u00e0s aulas de problemas": {
                "N": "0",
                "Mediana": "8",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "5%",
                    "6%",
                    "14%",
                    "22%",
                    "49%"
                ]
            },
            "1.3.3 Assistir \u00e0s aulas de laborat\u00f3rio": {
                "N": "115",
                "Mediana": "-",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    ""
                ]
            },
            "1.3.4 Bibliografia sugerida": {
                "N": "7",
                "Mediana": "5",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "10%",
                    "8%",
                    "12%",
                    "9%",
                    "16%",
                    "15%",
                    "14%",
                    "9%",
                    "7%"
                ]
            },
            "1.3.5 Apontamentos e outros documentos do professor": {
                "N": "3",
                "Mediana": "8",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "5%",
                    "13%",
                    "9%",
                    "15%",
                    "24%",
                    "28%"
                ]
            },
            "1.3.6 Apontamentos e outros documentos do aluno": {
                "N": "11",
                "Mediana": "7",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "7%",
                    "14%",
                    "13%",
                    "17%",
                    "20%",
                    "23%"
                ]
            },
            "1.3.7 Outra informa\u00e7\u00e3o acess\u00edvel publicamente": {
                "N": "18",
                "Mediana": "7",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "5%",
                    "6%",
                    "16%",
                    "13%",
                    "16%",
                    "20%",
                    "20%"
                ]
            }
        }
    },
    "Organization": {
        "2. Organiza\u00e7\u00e3o da UC": {
            "2.1 O programa previsto foi leccionado": {
                "N": "14",
                "Mediana": "9",
                "N\u00e3o sabe": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "8%",
                    "19%",
                    "69%"
                ]
            },
            "2.2 A UC encontrava-se bem estruturada": {
                "N": "3",
                "Mediana": "8",
                "N\u00e3o sabe": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "6%",
                    "5%",
                    "20%",
                    "23%",
                    "44%"
                ]
            },
            "2.3 A bibliografia sugerida foi adequada": {
                "N": "32",
                "Mediana": "7",
                "N\u00e3o sabe": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "6%",
                    "11%",
                    "12%",
                    "20%",
                    "17%",
                    "30%"
                ]
            },
            "2.4 Os materiais de apoio foram adequados": {
                "N": "7",
                "Mediana": "8",
                "N\u00e3o sabe": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "8%",
                    "12%",
                    "17%",
                    "17%",
                    "36%"
                ]
            }
        }
    },
    "Evaluation Method": {
        "3. M\u00e9todo de avalia\u00e7\u00e3o da UC": {
            "N\u00ba de inscritos": "221",
            "N\u00ba de aprovados": "156",
            "Taxa de aprova\u00e7\u00e3o": "71%",
            "Tx. de aprova\u00e7\u00e3o m\u00e9dia no ano curricular do curso\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t[?]\n\t\t\t\t\t\t\t\tCalculada com base nos resultados do par curso/ano curricular nos 3 anos imediatamente anteriores ao funcionamento da UC execu\u00e7\u00e3o em an\u00e1lise.": "67%",
            "M\u00e9dia classifica\u00e7\u00f5es": "13.4",
            "3.1 O m\u00e9todo de avalia\u00e7\u00e3o foi adequado aos conte\u00fados da UC": {
                "N": "2",
                "Mediana": "8",
                "N\u00e3o sabe": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "6%",
                    "20%",
                    "23%",
                    "46%"
                ]
            },
            "3.2 O processo de avalia\u00e7\u00e3o foi justo/equitativo": {
                "N": "2",
                "Mediana": "9",
                "N\u00e3o sabe": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "5%",
                    "14%",
                    "23%",
                    "53%"
                ]
            }
        }
    },
    "Development": {
        "4. A UC contribuiu para a aquisi\u00e7\u00e3o e/ou desenvolvimento das compet\u00eancias": {
            "4.1 Desenvolver o conhecimento e compreens\u00e3o do tema": {
                "N": "1",
                "Mediana": "4",
                "N\u00e3o sabe": "8",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "7%",
                    "9%",
                    "26%",
                    "27%",
                    "27%"
                ]
            },
            "4.2 Aumentar a capacidade de aplicar o conhecimento adquirido sobre o tema": {
                "N": "1",
                "Mediana": "6",
                "N\u00e3o sabe": "7",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "8%",
                    "9%",
                    "28%",
                    "26%",
                    "22%"
                ]
            },
            "4.3 Desenvolver o sentido cr\u00edtico e a capacidade de reflex\u00e3o sobre o tema": {
                "N": "13",
                "Mediana": "5",
                "N\u00e3o sabe": "7",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "6%",
                    "",
                    "11%",
                    "15%",
                    "30%",
                    "15%",
                    "14%"
                ]
            },
            "4.4 Promover a capacidade de coopera\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o": {
                "N": "45",
                "Mediana": "11",
                "N\u00e3o sabe": "6",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "8%",
                    "8%",
                    "7%",
                    "7%",
                    "17%",
                    "18%",
                    "22%",
                    "",
                    "11%"
                ]
            },
            "4.5 Aumentar a capacidade de aprendizagem aut\u00f3noma": {
                "N": "4",
                "Mediana": "4",
                "N\u00e3o sabe": "7",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "9%",
                    "6%",
                    "33%",
                    "22%",
                    "20%"
                ]
            },
            "4.6 Aprofundar a capacidade de an\u00e1lise sobre as implica\u00e7\u00f5es do tema no contexto social e profissional": {
                "N": "31",
                "Mediana": "16",
                "N\u00e3o sabe": "6",
                "N\u00e3o se aplica": "170",
                "scores": [
                    "7%",
                    "7%",
                    "7%",
                    "7%",
                    "20%",
                    "14%",
                    "20%",
                    "7%",
                    "11%"
                ]
            }
        }
    }
}